[突發][時代革命] 有人改咗im@s首UNION!!做粵語詞

幫人貼
歡迎任意使用，落credit即可

原曲：UNION!!
作曲：堀江晶太
改詞：劉病已

衝了進入去 議會已非當初
命運有幾可靠我手編寫 常態已經打破
相信正義會 有天實踐香江
在夢裡艱苦拼搏歸家小休 仍有手足戰鬥

聞說過去這裡有自由 世間也傳頌小島公正律法
然而有日喪失香港聲望不再見
融入大灣 來成就大灣 望我邊境 日漸被淡化
期限終於將殺到 無可後退

前線義士 護民保家並肩作戰
無畏壓迫強權 信念堅守永不放棄
如若有天奮鬥盡頭 立法煲底可再遇
除面罩 棄架餐 大眾歡呼聲中相見

歷史這刻 沒人知曉甚麼結尾
懷著理想前行 哪懼香港再黑暗
暴政也必將消散 全面抗爭最後決心戰勝
全憑信念最轟烈光輝一戰

時代再壞也都好 UNION!!

Growin' day by day 發揮你我優點
用盡各位的智慧創意方法 誓要結束恐怖
Always do my best 抗爭每天展開
用盡各位的潛能解開苦困 為理想不氣餒

誰有勇氣跨出新方向 奮不顧身為香港扭轉命數
前途困惑再多荊棘也絕不懼怕
全城自救 來重奪樂土 突破險境 人人尋辦法
時代革命將會到 時機勿失

逝去烈士 靈魂歸天上不再見
遺願覺醒全民 正義堅守永不會變
燃亮社會決意自由 衛我本土只渴望
除暴政 抗送中 重建香港這一家鄉

從今開始 決定終生亦不放棄
懷著信心前行 歲月不可再虛廢
害怕也只得頂上 環望四周滿是我的戰友
人人帶著理想盡氣力參與

前線義士 護民保家並肩作戰
無畏壓迫強權 信念堅守永不放棄
如若有天奮鬥盡頭 立法煲底可再遇
除面罩 棄架餐 大眾歡呼聲中相見

歷史這刻 沒人知曉甚麼結尾
懷著理想前行 哪懼香港再黑暗
暴政也必將消散 全面抗爭最後決心戰勝
全憑信念最轟烈光輝一戰

時代再壞也都好 UNION!!
齊來奮力救香港 MILLION!!

傳媒滅聲 平民來做證 遊行集會 全民齊和應
你共我 智共勇 UNION!!
長長夜空 看見了晨㬢 前程自決 決志要復興
上陣去 We are all HONG KONG!!

出處：

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

劉病毒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

P牌仔推唔到post

on9

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁

痴撚線勁

下個禮拜LV可以考慮下唱

對爆佢！！！！
下星期睇完LV一齊唱

強勁，LM

推到有mv

時代再壞也都好 UNION!!
齊來奮力救香港 MILLION!!

Lm 留名等mv

依首好，夠積極正面。

除面罩（mask！） 棄架餐（gear！） 大眾歡呼聲中相見（加油！）

打CALL版
衝了進入去（衝了進入去） 議會已非當初
命運有幾可靠我手編寫 常態已經打破
相信正義會（相信正義會） 有天實踐香江
在夢裡艱苦拼搏歸家小休 仍有手足戰鬥

聞說過去這裡有自由 世間也傳頌小島公正律法
然而有日喪失香港聲望不再見（怎可忍）
融入大灣 來成就大灣 望我邊境 日漸被淡化
期限終於將殺到 無可後退
（光復 香港 再 上路）

前線義士 護民保家並肩作戰（並肩作戰）
無畏壓迫強權 信念堅守永不放棄（不妥協）
如若有天奮鬥盡頭 立法煲底可再遇
除面罩（mask！） 棄架餐（gear！） 大眾歡呼聲中相見（加油！）

歷史這刻 沒人知曉甚麼結尾（只要信）
懷著理想前行 哪懼香港再黑暗
暴政也必將消散 全面抗爭最後決心戰勝
全憑信念最轟烈光輝一戰

時代再壞也都好 UNION!!

Growin' day by day（Growin' day by day） 發揮你我優點
用盡各位的智慧創意方法 誓要結束恐怖
Always do my best（Always do my best） 抗爭每天展開
用盡各位的潛能解開苦困 為理想不氣餒

誰有勇氣跨出新方向 奮不顧身為香港扭轉命數
前途困惑再多荊棘也絕不懼怕（敢不敢）
全城自救 來重奪樂土 突破險境 人人尋辦法
時代革命將會到 時機勿失
（Free Hong Kong Democracy Now！）

逝去烈士 靈魂歸天上不再見（想再見）
遺願覺醒全民 正義堅守永不會變（千百遍）
燃亮社會決意自由 衛我本土只渴望
除暴政（Fight！） 抗送中（Free！） 重建香港這一家鄉（Homeland!）

從今開始 決定終生亦不放棄（不放棄）
懷著信心前行 歲月不可再虛廢
害怕也只得頂上 環望四周滿是我的戰友
人人帶著理想盡氣力參與

前線義士 護民保家並肩作戰
無畏壓迫強權 信念堅守永不放棄
如若有天奮鬥盡頭 立法煲底可再遇
除面罩 棄架餐 大眾歡呼聲中相見

歷史這刻 沒人知曉甚麼結尾（只要信）
懷著理想前行 哪懼香港再黑暗
暴政也必將消散 全面抗爭最後決心戰勝
全憑信念最轟烈光輝一戰

時代再壞也都好 UNION!!
齊來奮力救香港 MILLION!!

無懼滅聲 人人來做證 遊行集會 全民齊和應
你共我 智共勇 UNION!!
長長夜空 看見了晨㬢 前程自決 決志要復興
上陣去 We are all HONG KONG!!

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

MET狗做乜偷睇人地

好撚毒 第時重光一定要清算埋班毒撚

cls

痴撚左線

不得了
IM@S最高

IM@S最高

啪啪啪埃媽晒糕

作者補充：
UNION係代表香港人團結，不分化，不篤魁
MILLION就代表數以百萬計香港人

想當日唱唱看了

大陸p嬲嬲豬

好正

感動

不得了 lm

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

Cls

有冇興趣下星期LV嗰陣唱

真劉病毒

小人物